全部醫護手足！我真係求下你地罷工！

呢個病搞到今時今日咁，都係因為共產黨班撚樣同一班冇腦既中國人，點解你地要承受佢地製造出嚟既災難
兩個禮拜前，中國人同政府仲笑鳩我地過份恐慌
點解我地要為咗大陸班仆街，攞條命嚟博
我同你講：唔值得呀
香港人完全支持你罷工！
因為你都係一個人嚟噶！
你都有權利生存噶！！！
最主要係，嗰啲唔理自己會唔會傳染俾人既大陸人，唔值得俾你救呀！佢地連人地條命都唔重視既人，憑乜嘢要我地尊重佢？
總之
今次疫症我唔俾有任何一個醫護手足犧牲！
由宜家開始
請立即發起醫護界罷工
直到香港政府
1.遣返所有內地受感染病人
2.封鎖所有內地關口
3.要求內地如實向國際公佈疫情最新狀況，不得隱瞞或壓低疫情實況

至於全部香港人，我都希望你地做多步，全面提升社區防疫意識
講真由上而下既防疫措施其實唔可以真正救到香港，屌你老母政府係靠得住唔洗宜家咁啦，唯有由市民自身做起，再推己及人，先係最有效防疫

1.見義勇為 勇敢發聲
搭車見到有仆街又咳又唔戴口罩，麻煩開聲屌，我相信香港人宜家出街聽到有咳嗽聲都會驚，佢唔配合就請佢即刻落車

2.家庭教育
家中廢佬如果唔肯戴口罩，麻煩屌撚到佢開花，開電視播住肺炎新聞，手機播住啲大陸疫情影片，唔肯戴麻煩咪撚俾佢出門口害人，恩威並施

3.多啲關心身邊既人
問下啲朋友 買唔買到口罩，試下一齊訂外國口罩，或者俾啲人，共渡時艱

4.囤積糧食
預防疫症喺香港進一步擴散，請隨時做好要與世隔絕既準備，買啲啲米呀罐頭糧食

5.積極學習防疫知識
大家平時見到啲警示文、教學post，麻煩唔好唔理，唔該細心閱讀、了解多啲，再同身邊既人講返

6.全民代購
出國麻煩代購一堆醫護用品，好過手信十倍，口罩、N95唔洗講，宜家消毒藥水都有缺貨情況

Share呢篇文出去，俾更加多人知道

最後
政府防疫無能
醫護罷工自保

對唔住啱啱睇到個Post
我已經準備好
同醫護界一齊罷工
全民三罷！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

我準備好同醫護一齊罷工

入去自推十連！要十分鐘內上熱門！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

支持

我都睇到

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

點解淨係叫醫護罷工？明明封關關乎全香港人生命保障。

醫護唔罷工，就係因為歷史罪人！你地想死，想做左膠，香港人唔想！

*就係